黑警咁有本事，炒車點解要call救護消防

挑晒機咁巴閉，有事唔好call白車自己搞掂吖嘛

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

驚炒咪唔好出街囉

5隻字: 抵撚柒尻死

自己做埋啲手尾啦
又要人幫你

消防要打排球 唔得閒救狗

天水圍警署警員 嘲諷消防「一日90%時間打排球」

有事唔好叫人地救你丫嘛
最好學你地啲人咁用胡椒救火

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

有冇班狗既金句list

想逐一原話回應

真
無事屌消防 有事call消防

體力有冇消防咁勁， 冇就收皮

著住打排球套衫拎住排球去救狗啦

消防救護埋去嗰陣有冇問佢指揮官攞approval架